12.8各區巴士開始多人

已經企到爆哂咁出城

3點鐘 維園見 早D出門口呀

要d人搭地鐵 含住搭 用自己方法搭

整左個我阿媽都睇得明嘅「黃色經濟圈」文宣：

968咩環境

128唔好再塞晒係銅鑼灣出站

推 全家一齊

唔想搭黨鐵都冇計喇
搭左先 出左黎先喇
要塞爆